私了完爽完要冷靜 回想還擊初衷係咩

出氣/以牙還牙當然係重點
但記唔記得本身係想達到咩效果
講到底係要令藍屍驚唔敢再出離搞事
所以下一步要開始反滲透
用藍屍account去藍屍集中營增加佢地恐懼
將被圍既片段不斷煲大
再留言嚇佢地地區活動都開始會私了
同對方派人搞我地作用一樣
記住睇完爽完一回事
我寧願無得再爽換無手足再比人搞

推

想睇下星期個清潔行動會有幾多傻閪去

［極重要］全民錫春袋！！

唔需要反省 諗點樣唔好俾人跟踪返屋企就得

黨鐵必須受到制裁

只有一個方法可以有效打擊藍屍

當然唔係反省
唔需要討論任何做得好唔好
有無野要改善
因為絕對係一定要還擊
但同時要令對方唔敢再搞手足

打得多就唔敢還撃架啦，d畜牲係欺善怕惡

推
講到底係要令藍屍驚唔敢再出離搞事
所以下一步要開始反滲透
用藍屍account去藍屍集中營增加佢地恐懼
將被圍既片段不斷煲大
再留言嚇佢地地區活動都開始會私了
同對方派人搞我地作用一樣

push

以武制暴 止戈為武
血債血償 未敢或忘

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

以武制暴

大家一齊開藍屍ac啦

思路正確，要等恐懼支配佢哋從而瓦解佢哋嘅組織力

已經做緊